私樓仔有野問！舊公屋啲牆咁薄，扑野咪好易比隔離聽到

如題

私樓先薄

你有無住緊架？

仆野俾人知唔係爽啲咩
成日都唔同聲仲威